12港人案開審前夕 林鄭到訪飛行服務隊打氣

12名涉潛逃港人8月23日於內地水域被捕至今127日，家屬無辦法見12人一面，其中10人聽日就要喺深圳接受秘密審訊。而喺審訊前夕，特首林鄭月娥竟然「咁啱」喺今日（27日）到訪被質疑「設局」將12人送中嘅政府飛行服務隊總部，讚揚飛行服務隊「專業、勇敢，為政府各部門提供支援」。飛行服務隊上星期被美國商務部列為「軍方終端用戶」黑名單，同林鄭一樣受到制裁。

12港人涉潛逃但被內地警方截獲，事後《蘋果》曾踢爆飛行服務隊疑尾隨12港人嘅快艇，前香港眾志秘書長黃之鋒亦披露一份疑屬飛行服務隊嘅飛行紀錄，顯示當日早上有兩次行動標示為「P-OPS」（Police Operations），警方被質疑聯同飛行服務隊「設陷阱」，將12人送中，但港府上下都矢口否認。

包括政府飛行服務隊在內嘅政府部門有冇牽涉喺事件之中，相信一直係12港人家屬心中一根刺，市民亦有不少疑問，難怪最新民研顯示飛行服務隊評分跌至有紀錄新低，而喺10名涉案港人即將受審前夕，港府發新聞稿指，特首林鄭聯同保安局局長李家超、發展局局長黃偉綸，一齊到訪政府飛行服務隊總部，坐直升機視察新界北同邊境等地區。

林鄭: 你班飛曱甴同我一樣以後無得去美國

林鄭周圍去做farewell嗎?

係咪叫佢哋載12港人返香港

制裁一條船

林鄭真係好剋星，佢條命同成龍有得比

飛曱甴死全家

飛狗單野證明左所有公墓員只要收到上級命令，乜都夠膽死做

林奠愈黎愈醒
真心唔會放過每一個搏屌嘅機會